四人復四人，四人何時了？

其實大陸班智將係咪咁小學雞，人地制裁你四個，你又炒四個。阿媽標仔參，邊個交贖金？

幾時總辭？？